朋友條女召妓，仲理直氣壯咁話返人

我朋友近排發現佢條女wechat唔知做咩係咁彈訊息，好彩我朋友估到佢密碼，好奇心一睇發現果d訊息都係好大隻性感既男人，一睇就知係鴨，然後仲見到佢問哂酒店房號，上佢地果d酒店，做咩心知肚明啦，我朋友嬲到成個人震哂，問佢佢先淆左一野，之後即刻好理直氣壯咁話我朋友，點解佢可以睇av，佢唔可以叫鴨？

但我朋友同佢講自己好委屈，睇av又唔係真扑，兩件事根本唔同，然後佢仲開始人身攻擊，話我朋友樣衰，又話我朋友又肥腰又粗，話係我朋友逼佢去叫鴨....

而家我朋友準備分手，呢個女人已經無咩野值得我朋友留戀....

條女無邏輯
睇同叫係兩樣野

對女人嚟講，睇av仲衰過叫雞

咁叫你朋友叫雞啦，話比佢條女聽，我依加唔睇av，直接叫雞

條女做得太過份,應該救唔番架啦

正常女人就拎個閪收錢，但條女反而比錢人屌佢 奇景

其實唔關事 當唔中意一個人 對方做咩都係錯

你朋友即係你

唔洗救，下次都係咁樣

絕對唔係

call g la